[I/A] PES 2017 Mobile [6] 課金無涯，回頭是岸

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2017 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2017 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

黑波：
（大部份黑波都無伏好用，但岩唔岩自己就真係自己用過先知）
金波：Morata
銀波：Sergi roberto (Bacca RB，好多人用），D ings, Zaza , Fejsa (Dmf 好撚好用），Rugani (CB)
銅波：pjaca, A唔知乜春 Diary（至愛）
白波：

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打儲TP 既活動，
由0分打到上10萬分，當中有成7抽，夠你起家打PVP。

改左一樓啲野
有錯請大力啲屌

開錯台 咪撚推呢個